#######################################
# Syntax Coloring Map For DuoBLE
#######################################

#######################################
# Datatypes (KEYWORD1)
#######################################

# DuoBLE.h
DueBLE	KEYWORD1

# BLEUuid.h
UUID	KEYWORD1

# BLEService.h
BLEServiceCallbackReason	KEYWORD1
BLEServiceListener	KEYWORD1
BLEService	KEYWORD1

# BLECharacteristic.h
BLECharacteristicCallbackReason	KEYWORD1
BLECharacteristicListener	KEYWORD1

# BLEAttribute.h
BLEAttribute	KEYWORD1
BLERecipient	KEYWORD1

# HRS.h
HRSCallbackReason	KEYWORD1
HRS	KEYWORD1

# DIS.h

#######################################
# Methods and Functions (KEYWORD2)
#######################################

# DuoBLE.h
BLE_connected	KEYWORD2
BLE_disconnected	KEYWORD2
bleGattServerRead	KEYWORD2
bleGattServerWrite	KEYWORD2
bleConnected	KEYWORD2
bleDisconnected	KEYWORD2
begin	KEYWORD2
end	KEYWORD2
setAdvertisementParameters	KEYWORD2
startAdvertising	KEYWORD2
stopAdvertising	KEYWORD2
advertisingDataClear	KEYWORD2
advertisingDataSetFlags	KEYWORD2
advertisingDataAdd16bitUUIDs	KEYWORD2
advertisingDataAdd128bitUUID	KEYWORD2
advertisingDataAddName	KEYWORD2
advertisingDataAdd16BitServiceData	KEYWORD2
advertisingDataAdd128BitServiceData	KEYWORD2
advertisingDataAddManufacturerServiceData	KEYWORD2
advertisingIBeacon	KEYWORD2
setPreferredConnectionParameters	KEYWORD2
disconnectFromCentral	KEYWORD2
isConnectedToCentral	KEYWORD2
setNamesetAppearance	KEYWORD2
addService	KEYWORD2

# BLEUuid.h
str	KEYWORD2
size	KEYWORD2

# BLEService.h
connected	KEYWORD2
disconnected	KEYWORD2
addCharacteristic	KEYWORD2
uuid	KEYWORD2
setListener	KEYWORD2
setCallback	KEYWORD2

# BLECharacteristic.h
preRead	KEYWORD2
postRead	KEYWORD2
postWrite	KEYWORD2
notificationsEnabled	KEYWORD2
notificationsDisabled	KEYWORD2
indicationsEnabled	KEYWORD2
indicationsDisabled	KEYWORD2
setValue	KEYWORD2
getValue	KEYWORD2
size	KEYWORD2
# setListener  (dup)
# setCallback  (dup)
sendIndicate	KEYWORD2
sendNotify	KEYWORD2

# BLEAttribute.h

# dble_assert.h
dble_assert	KEYWORD2

# HRS.h
sensorConnected	KEYWORD2
setRespirationRateInterval	KEYWORD2
clearRespirationRateInterval	KEYWORD2
setEnergyExpended	KEYWORD2
clearEnergyExpended	KEYWORD2
setHeartRate16Bit	KEYWORD2
setHeartRate8bit	KEYWORD2
sendNotify	KEYWORD2
setCallback	KEYWORD2

# DIS.h
addDeviceInfo	KEYWORD2

#######################################
# Instances (	KEYWORD2)
#######################################

# DuoBLE.h
DuoBLE	KEYWORD2

# DIS.h
DIS	KEYWORD2

#######################################
# Constants (LITERAL1)
#######################################

# DuoBLE.h
ADVERTISEMENT	LITERAL1
SCAN_RESPONSE	LITERAL1

# BLEService.h
CONNECTED	LITERAL1
CONNECTION_ERROR	LITERAL1
DISCONNECTED	LITERAL1

# BLECharacteristic.h
PREREAD	LITERAL1
POSTREAD	LITERAL1
POSTWRITE	LITERAL1
NOTIFICATIONS_ENABLED	LITERAL1
NOTIFICATIONS_DISABLED	LITERAL1
INDICATIONS_ENABLED	LITERAL1
INDICATIONS_DISABLED	LITERAL1
ATT_PROPERTY_READ	LITERAL1
ATT_PROPERTY_WRITE_WITHOUT_RESPONSE	LITERAL1
ATT_PROPERTY_WRITE	LITERAL1
ATT_PROPERTY_NOTIFY	LITERAL1
ATT_PROPERTY_INDICATE	LITERAL1

# HRS.h
HRS_RESPIRATION_RATE_CLEAR	LITERAL1
HRS_SERVICE_STARTED	LITERAL1
HRS_SERVICE_STOPPED	LITERAL1
